#
 
ผลิตภัณฑ์
แหวน
ชำระ
เงิน
โดยเฉพาะ
Visa
 
NFC
 
#
ผลิตภัณฑ์
ใหม่
บริษัท
แหวน
ฝัง
ชิ
พ
ไว้
ทำ
ชำระ
เงิน
ซื้อ
สินค้า
โดยเฉพาะ
แหวน
วง
ออกแบบ
ภายใน
แหวน
ฝัง
ไม
โค
ร
ชิ
พ
สร้าง
เสา
อากาศ
สะดวก
แหวน
วง
จ่าย
เงิน
ง่าย
เพียงแค่
เอา
แหวน
ใกล้
เครื่อง
คิด
เงิน
รองรับ
จ่าย
เงิน
สามารถ
จ่าย
เงินได้
ทันที
ตัว
แหวน
แบตเตอรี่
ชาร์จ
ไฟ
กันน้ำ
ลึก
เมตร
ตัว
แหวน
ใช้
เทคโนโลยี
ชื่อ
แทน
ข้อมูล
ชำระ
เงิน
เดิม
อย่างเช่น
เลข
ตัว
ยืนยัน
ตัวตน
ดิจิทัล
ฉะนั้น
จ่าย
เงิน
จำเป็น
เผย
รายละเอียด
บัญชี
แหวน
มอบ
ผู้
แข่งขัน
ที่อยู่
นักกีฬา
คน
ทั่วโลก
ที่มา
Visa
 
NFC
 
Visa
 
McLear
 
Co
.
 
Gemalto
 
NFC
 
NFC
 
NFC
 
token
 
Visa
 
Visa
 
Token
 
Service
 
NFC
 
Visa
 
Rio
 
Games
 
Team
 
Visa
 
Visa
 
Business
 
Wire
 

